[聖誕大岀血]食同送咩野好？

平安夜想同女朋友慶祝，打算上山頂搵間中等價位既餐廳( budget 一人400-800左右)
，有冇巴打有好介紹

同埋大家想送咩俾另一半，男女不限 交流下意見

未講幾歲，21歲

山頂餐廳

比少少參考你
上年聖誕山頂人山人海